Кубический сосуд объёмом $V = 1\unit{л}$ заполнен воздухом. Одна из стенок (1) поддерживается при
температуре $T_1$, противоположная ей (2)~--- при температуре $T_2$. Найдите отношение средних частот
соударений молекул со стенками (1) и (2). Рассмотрите два случая:
\begin{enumcyr}
    \item давление в сосуде равно атмосферному;
    \item сосуд откачан до давления $p = 10^{-9}\unit{атм}$.
\end{enumcyr}
Считайте, что температуры $T_1$ и $T_2$ находятся в районе $273\unit{К}$.
